用左持續進修基金既你...

之前上左個普通話課程
依家淨低$5000
有無建議學啲咩好？
講低您地學左啲乜

個人覺得Ps 或者攝影 有得諗